戴口罩點先可以唔好整到眼鏡咁多蒸氣

如題

試下飲清熱號

Lauming

唔好抖氣

除眼鏡

帶無鏡片眼鏡

但係我唔識戴con, 一定要戴眼鏡

用氧氣樽呼吸

咪玩啦

鼻樑條鐵整貼啲，啲汽咪兩邊出

搽洗潔精喺鏡片度

甘認真的回覆 牛b

防霧鏡片

似乎合理

咩黎?
配眼鏡時要另配?

用耳仔代替口鼻呼吸

戴con

眼鏡吸住個口罩啦

上方戴緊貼啲

戴泳鏡

買啲靚啲嘅口罩 如果唔係條鐵線唔貼鼻

個鼻高D

如果個口罩係保暖用嘅話
可以篤幾個窿梳氣

病咗就唔好咁做